有無人係自己與其他同事年齡差距大？

Office既同事全部都30幾歲以上，得自己一個fg。識唔到同年紀既朋友，又無乜野岩傾，好孤獨

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

我
9成人年紀做得我老豆老母 成日拎住部電話 問我知唔知啲功能點用/ 唔識淘寶

我都係呀 我20頭
D同事全部35起跳

好事，無人競爭

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

我都係

同你情況完全一樣

好痛苦 返工已經苦悶，仲要識無個好夥伴一起吹水挨落去

其實。。 好正常

你地就好
份工咁hea

我公司好多後生

me too

勁既應該當係一種考驗 訓練自己係唔同年齡層裡面都游刃有餘